屌你老母死熱狗，熱狗今晚肯定又hea 踢歐霸

拖低哂英超d 分

熱狗應該都係足總盃先出full team, 歐霸出副選.....

拖低d分係救番d廢隊，唔洗受歐洲賽之苦咋

Ching今次破橙

救自己 ?

中

有邊次唔係咁

當年我轟搶番熱狗個歐聯位嚟踢 真係正義之舉

人地果年殺入8强完爆國米好叻叻豬架